忘記落車遷怒巴士車長 惡乘客毆司機敲碎太平門跳車

忘記落車遷怒巴士車長 惡乘客毆司機敲碎太平門跳車

即時突發

2017-09-25 06:40:27 HKT

馬鞍山西沙路，凌晨4時許，一名年約50歲男子，乘坐N281號線通宵巴士往馬鞍山，在恆康街馬鞍山巴士站疑打瞌睡忘記落車，巴士開行至前面紅綠燈等候期間，男子醒來即上前要求司機讓他半途下車，惟遭到司機按例拒絕，當巴士駛至下一站西沙路福安花園對開車站時，怒火男子衝前揮拳打傷司機右眼及面部，然後跑至車尾，取起車廂內備用的小型手鎚，敲碎右邊太平門玻璃窗，跳車逃去無蹤，救護員到場將受傷司機送院，警方列傷人及刑毀案件展開調查。

廢中

司機真係慘

痴撚線

坐監清醒下

而家咩事多左咁多痴線佬

地少人多？

香港不嬲多痴線廢中廢老

廢中行3分鐘好似要佢去死咁，真係唔捱得

癡鳩線
條廢中係咪想搞到冚車鏟先安樂